唔識遊水 去邊可以安全地潛水?

想睇珊瑚 海魚
未去過想去下 但又唔識遊水

有教練架嘛。唔使識游水。件BCD（背心）會充氣

唔好意思 講緊邊度?
睇過 菲律賓 / 泰國 / 塞班島都好似有 又唔貴

道道都有. 你JOIN"體驗潛水", 教練係1 VS 1.
最近咪台灣囉.

有冇師兄分享下邊個地方靚
最好唔趕頭趕命 安全 又多野睇 又平
好多要求haha

Kota Kinabalu 啦
靚就唔係好靚，但勝在啲教練識蝗語/廣東話，都多嘢睇

有心去仙本娜仲多嘢睇

我個閪

台灣浮潛好平
不過真係hea到on9
同埋有近視睇唔到幾多

Kota Kinabalu已經俾蝗攻陷晒. pulau mantanani都冇嘢睇
佢冇牌潛得個6-7米就唔好晒時間晒錢去仙那本.

scuba diving 有近視鏡. 提早同間鋪講.
snorkelling 就戴CON 啦.

台灣綠島
靚過越南芽莊

石朗唔錯呀。

唔識游水你係海入面遇到意外你肯定唔會驚？

好心你地班撚屌啦，唔識游水重去潛水

潛水唔使識游水
潛同游係兩回事
Ps.唔識游水有潛水牌

我識游水 潛水都成碌柒咁

就算係兩回事 正常都應該要識游水啦下話

迫人睇青苔

之前唔識游水係koh Tao 考左ow+aow 過左無耐就學識游水 但前提係要唔怕水，同班有個蝗怕水，落都落唔到水底比人勸退

佢怕水, 定怕晌水底呀?

一樣識游水 潛水成碌柒

潛到成碌柒x3

不過唔識游水嘅人多數都怕水

唔駛游到港隊咁快, 但係起碼有咩事可以起水面掙扎一陣唔會即刻浸死先

好似嚴格考PADI 的話, 要考你踩水10分鐘.
不過生意至上, 唔通唔做你生意咩.
安全係自己既...